[突發]條廢青終於上咗車唔使再住公屋，劉馬車帶頭起咗好多樓。

劉馬車大頭起咗好多樓。
一眼睇過去已經有6層樓揸手，真正暴發戶一夜脫貧。

個樣越來越痴線

鄧佢老豆可憐

未見過佢真人
但睇相佢個樣愈黎愈似d道友

塊面三尖八角咁

如果牛馬車個頭俾人打多幾次可以成佛。

性病谷到上頭
會唔會噴到周圍都係汁